我們是香港人，如政府願意正面回應五大訴求，立即進行真雙普選政改，我等將立即暫緩抗爭

有無得諗？
扣返政府帽子

五大訴求 缺一不可 屌你老母林病

Tui

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push

同意。有淺黃有和政府同樣顧慮。

收皮
至少釋放埋所有義士

我純粹想陳智思個撚樣收皮 佢話就算有五大訴求啲人都唔會停手

五大訴求有一項咪就係釋放所有因反送中被檢控人士

無人同意就俾佢沈啦

佢係咪對家嘅人咁都唔知

我都唔知講咩好

不是回應，是答應

係 手足 用錯字眼

我們是香港人，如政府願意正面答應五大訴求，立即進行真雙普選政改，我等將立即暫緩抗爭

咁你個標題咪變左有真雙普選咪唔理義士囉

我們是香港人，如政府願意答應五大訴求，立即進行真雙普選政改，我等將立即暫緩抗爭

五大訴求包左釋放所有因反送中被檢控人士 我係咪誤解左

釋放義士 答應五大訴求 屌你老母

#21
我們是香港人，如政府願意答應五大訴求，立即進行真雙普選政改，我等將立即暫緩抗爭

你睇下自己寫咩啦

我寫得差 係要五大訴求+即刻真雙普選政改
唔係只係要雙普選